<resources>
    <string name="app_name">Правда чи Дія</string>
    <string name="add_player_title">Додати нового гравця</string>
    <string name="delete_player_message">Видалити гравця %1$s</string>
    <string name="add_player_message">Введіть ім\'я:</string>
    <string name="edit_players_label">Гравці</string>
    <string name="add_player_cancel_label">Скасувати</string>
    <string name="add_player_submit_label">Додати</string>
    <string name="delete_player_cancel_label">Скасувати</string>
    <string name="delete_player_submit_label">Видалити</string>
    <string name="max_amount_of_player">Максимальна кількість гравців 10</string>
    <string name="default_player_name">Гравець</string>
    <string name="truth_or_dire">Правда чи дія?</string>
    <string name="player_choose">%1$s, вибір за тобою</string>
    <string name="action">Дія</string>
    <string name="truth">Правда</string>
    <string name="action_for">Дія для %1$s</string>
    <string name="truth_for">Правда для %1$s</string>
    <string name="done">Готово</string>
    <string name="add_one_player_to_start">Щоб почати, додайте хоча б одного гравця</string>
    <string name="about_game_label">Про гру</string>
    <string name="game_rules">Правила прості! Один гравець задає питання іншому гравцеві: - «правда чи дія»?
        Якщо опонент обирає «правду», йому ставлять запитання, на яке слід відповідати максимально чесно.
        Якщо він вибере «дію», дається завдання на виконання якої-небудь дії, яке необхідно виконати.
        Незалежно від вибору, це кумедна гра для всіх, і в приміщенні напевно почне лунати гучний сміх.
        Щоб гра йшла весело, переконайся, що твої питання можуть торкнутися делікатну тему. Вони повинні
        бути провокаційними, бентежити іншого гравця. Однак будь обережними і переконайся, що запропонована
        тобою дія не зашкодить твоєму опонентові: все повинно бути в рамках закону
        і не завдавати шкоди здоров\'ю.</string>

    <string-array name="default_questions">
        <item>Ти любиш екстрим?</item>
        <item>Як часто міняєш дівчат?</item>
        <item>Як ставишся до сусіда (сусідки зліва)?</item>
        <item>Любиш спати голяка?</item>
        <item>Подобаються активні та цілеспрямовані дівчата?</item>
        <item>Любиш романтику?</item>
        <item>Як ставишся до сексу в нестандартних місцях?</item>
        <item>Які улюблені пози для сексу?</item>
        <item>Коли в останній раз у тебе був секс?</item>
        <item>Якби ти був в програмі захисту свідків і тобі треба було вибрати нове ім\'я та місце проживання, що б ти вибрав?</item>
        <item>Що ти дуже хотів зробити в дитинстві, але так і не зробив?</item>
        <item>Найдивніше, що ти їв у своєму житті?</item>
        <item>Якого б художника ти вибрав (живого або мертвого), щоб той намалював твій портрет?</item>
        <item>Найдурніша річ, через яку ти плакав?</item>
        <item>Якби ти міг позбавити світ від однієї хвороби, то від якої?</item>
        <item>Яку настільну гру ти ненавидиш найбільше?</item>
        <item>Якби ти безкарно міг скоїти злочин, ти б зробив його? Якщо так, то що б це було?</item>
        <item>У кого із знаменитостей ти був закоханий?</item>
        <item>Про що тобі було завжди соромно розповідати?</item>
        <item>Дві речі, які б ти зробив, якби опинився на час невидимим.</item>
        <item>Опиши свою найгіршу стрижку.</item>
        <item>Якби тобі запропонували стати мером свого міста, ти б погодився?</item>
        <item>Якби тобі запропонували потрапити на обкладинку будь-якого журналу, то яку б ти вибрав?</item>
        <item>Найгірша робота, яка у тебе була?</item>
        <item>Найбільш смішний фільм у твоєму житті.</item>
        <item>Скільки дівчат/хлопців в тебе було?</item>
        <item>Любиш алкоголь?</item>
        <item>Вживав-ла коли небудь наркотики?</item>
        <item>Який період життя хочеш пережити ще раз?</item>
        <item>Скільки грошей тобі потрібно для повного щастя?</item>
        <item>Як познайомився (познайомилася) з найкращим другом?</item>
        <item>Яка твоя мрія?</item>
        <item>Найбільше досягнення в житті.</item>
        <item>Які країни хочеш відвідати?</item>
        <item>За що ти подобаєшся людям?</item>
        <item>Чого очікуєш від дівчини/хлопця на першому побаченні?</item>
        <item>Якого кольору твоя білизна?</item>
        <item>З ким з гравців хочеш застрягти в ліфті?</item>
        <item>Перше що ти робиш зранку.</item>
        <item>Твоя улюблена страва.</item>
        <item>Тобі подобається доглядати за своєю зовнішністю?</item>
        <item>Якщо в тебе є мій номер, то як я записаний(на)?</item>
        <item>Зміг/змогла б пробачити зраду?</item>
        <item>Що ти порадиш всім дівчатам?</item>
        <item>Яку книгу потрібно прочитати кожному?</item>
        <item>На що потратиш 1млн.?</item>
        <item>Якщо хтось напише про тебе книгу, то як вона буде називатися?</item>
        <item>Ви падали в громадських місцях? Де?</item>
    </string-array>

    <string-array name="default_actions">
        <item>1 З\'їж цілком сиру цибулину.</item>
        <item>Постукай в двері до сусідів. Коли хтось відкриє поцілунок його або її в обидві щоки.</item>
        <item>Випий залпом стакан вина.</item>
        <item>Сядь на коліна незнайомця і просидь так мінімум 2 хвилини.</item>
        <item>Візьми бритву і побрий бороду незнайомцеві.</item>
        <item>Встань з-за столу і голосно занявкали, як кіт. Або загавкали, як собака.</item>
        <item>Встань на голову на дві хвилини.</item>
        <item>Зніми труси і віддай їх гравцеві поруч.  </item>
        <item>Потримай два або три кубики льоду в роті протягом хвилини.</item>
        <item>Нанеси на голову шампунь і не змивай його протягом двадцяти хвилин.</item>
        <item>Раптово закричав на вухо незнайомця.</item>
        <item>Зроби собі одну деталь одягу.</item>
        <item>Подуй в вухо незнайомця.</item>
        <item>Покажи вміст твоєї сумки і гаманця всім, хто знаходиться в цій кімнаті.</item>
        <item>Вибери гравця протилежної статі, щоб він (вона) прийняв душ з тобою.</item>
        <item>Обміняти брюками з людиною, яка сидить поруч з тобою.</item>
        <item>Подзвони в ресторан і зарезервує столик для себе і друзів.</item>
        <item>Одягни рукавички на ноги, тапочки на руки і прогуляйтеся по вулиці одну-дві хвилини.</item>
        <item>Одягнися, як ніби ти вагітна. Змалюй вагітну дівчину.</item>
        <item>Говори з дивною незвичайним акцентом до кінця сьогоднішнього вечора.</item>
        <item>Роздягнися до нижньої білизни і в такому вигляді залишайся до кінця гри.</item>
        <item>Попроси трохи грошей у незнайомця.</item>
        <item>Станцій стриптиз на протязі хвилини.</item>
        <item>Зроби рандомний дзвінок з телефонної книги в твоєму смартфоні.</item>
        <item>Закричить якомога сильніше.</item>
        <item>Лизни мило.</item>
        <item>Розмовляй без зупинки протягом п\'яти хвилин.</item>
        <item>Пристрасно поцілунок людини протилежної статі з нашої компанії.</item>
        <item>Станцюй під свою улюблену пісню якомога емоційніше.</item>
        <item>З\'їж цілу шоколадку за 30 секунд.</item>
        <item>Одягни свій одяг навиворіт і залишайся в такому вигляді до кінця гри.</item>
        <item>Заспівай будь-яку пісню.</item>
        <item>Поговори зі стіною, вдаючи, що вона відповідає.</item>
        <item>Покажи танець живота.</item>
        <item>Спародіює свого кращого друга.</item>
        <item>Поміняйся будь-яким предметом одягу з тим хто сидить поруч.</item>
        <item>Прийми душ, не знімаючи одяг.</item>
        <item>Розкажи один зі своїх секретів.</item>
        <item>Підійди до незнайомця і признайся в любові.</item>
        <item>Давай «5» кожному, кого побачиш в наступні 5 хвилин.</item>
        <item>Намалюй монобров на своєму обличчі.</item>
        <item>Прийшли мені свою фотку в нижній білизні.</item>
        <item>Танцюй брейк-данс протягом 5 хвилин.</item>
        <item>Зображує все, що тобі скаже інший гравець протягом декількох хвилин.</item>
    </string-array>

</resources>
